袁國弱到北角惠利大廈視察

封區親善大使！

撚樣袁匪國勇又黎害人冇新年過

佢個口罩真係好撚柒

愈著愈密
之前明明著件千年外套就算

鰂魚涌嚟

認真撚+恐懼撚

隔離個李清霞當自己係邊個？？？